立橋同果個咩碧湖春天咩關係？

坪山個樓盤廣告見到，個發展商肯定唔係，但又出立橋個名，唔通佢做埋地產代理？？